[六月九號反送中] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[622]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入
另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

朗隊反送中

林鄭月蛾仆街死!

The Premier League's fastest players
1. Timothy Fosu-Mensah (Fulham) 21.95mph
2. Ruben Vinagre (Wolves) 21.87mph
3. Leroy Sane (Man City) 21.86mph
4. Deandre Yedlin (Newcastle) 21.85mph
5. Felipe Anderson (West Ham) 21.82mph
6. Divock Origi (Liverpool) 21.77mph

原來文西跑得咁快既咩

睇袋跑得快有咩用

俾人搶袋追得返掛

文西打右閘啦，推大碌上一格

麥迪神會唔會過嚟

呢度唔係屌唔值咩

手足名都改定

咁繼續睇連表演囉

啱啱食咗啊活咖哩飯，認真計唔掂條數

租金水電：5
人工（又廚又收銀又洗碗又執馬又清潔）：5x2.5=12.5
白飯（都幾大碗）：3
咖哩汁（勁濃勁香，入口食到應該係花椒八角味，齊料，仲要勁多）：8
牛腩（炆得入味，勁好口感，應該用好多火喉，牛又貴）：10
薯仔（上次食有3舊）：2
廣告（澤仔唔平）：6

成本都46.5...

唔係玩膠

有資格揀咩？60m英人後生，再加我曼買個價再加20～30%差唔多啦

淋病仆街死

反送中大隊長朗尼

正皮比topic

狗餅

朗隊係正義之神

送唔送都係自己上去食酸菜魚飲喜茶架啦

of coz

買貴左好過買完又貴又唔啱用 曼聯最撚興

迷西又空群而出

如果佢值60M
我諗Lin應該都50+
不如有價放出去

收20M就夠了, 等佢成長等左十年
我曼算唔話得

倒貼20m 送佢走啦

會員名與立場不符

我曼買就係呢個價
有邊隊水魚會用50M接LIN

講反話識玩

我不嬲反lin嘅

Lin就算唔係踢曼踢其他英超隊...我諗而家曼都會願花千金追求呢位英撚7號

咖哩嚟講銀咖哩高汁好多

銀咖哩垃撚圾

阿活肯定>>>>>>>>銀咖哩

Deal

仲成長緊喎
好有potential 㗎

done deal未

年年話換血
結果都係留住班垃圾

Number of players that are still at their respective clubs since 2015:

Man City: 6
Liverpool: 9
Chelsea: 5
Arsenal: 4
Man Utd: 18

睇唔到換左啲咩血返黎

垃圾隊收容垃圾球員

From Reddit:

De Ligt and Woodward spotted in the same hotel room together. This transfer season's taking a romantic turn.

記得畑ching早期未改名嗰陣仲叫做比卡超音鼠 呢兩年經歷咗啲咩令你咁欣賞連仔

Folks do remember that Rabiot is possibly tomorrow or Friday too. I know that's a bit "48 hours time" but the original note was "this week possibly as early as Wednesday", not "he will 100% arrive Wednesday". [Spoofex]

房都爆埋

呢個吹水機會90%
係見呢度咁撚悶，cop過嚟俾手足劣下條J

Romantic

知不知每晚空炮十次八次

［有嘢玩］自動send信俾建制派議員表達反送中意願

爆房姐

Duncan Castles: "We know Manchester United made a huge financial offer to De Ligt and his agent Mino Raiola to come there and they made a big effort to persuade the player to dump his verbal agreement with Barcelona and tried hard on that deal." #MUFC

世界盃前先開始迷lin
連囝天份唔係最高，但憑努力踢到曼聯同英格蘭國家隊
加上佢落場永無欺場，每一次都唔同你省體力

呢個乜水黎

以前可信度=？

木狗hehe來？

就算係訓，都應該同佢經理人訓啦

de ligt會否屈服係木狗的淫威之下？

人工低得過Hehe?
唯一係後生
希望佢真係夾到妹 麥湯齋防守補位

山狗唔賣屎忽點拎咁高人工呀

拉奧拿: 我同木狗訓夠架喇, 都想其他人訓下

負皮係比肥西圖

From Reddit:

10:10 private flight from Paris arrives at Manchester guys get out there with your croissant gifts for the lad.

又要去check飛機

中堅真係唔知有乜選擇

拿拿聲中堅 右閘 右翼

鈀搶左hehe
我地搶返佢rebiot
計落好似我地有so?

能力上我覺得拉比奧特潛力高啲 仲有後生咁多
但態度上

Rabiot has accepted a contract offer from Manchester United. He rejected Everton and Spurs. He is due to visit Carrington on Wednesday to undergo medical tests and the usual formalities. #Mufc #efc #thfc #psg

一蚊都無洗道簽到件中場
木狗

仆街又多件契弟

好似係佢老母話事續唔續
之後佢都炒左佢老母啦

睇死48小時冇官宣又係空炮

有表現交到貨 我理得佢

講位置我地需要HEHE多過rABIOT

1001

拉比奧特似拉素果個savic
睇落同妹會撞位
一係就推妹上去打10號位

認真踢想聽進攻比人屌
Hea撚咪要死

就算簽到木狗都係將功補過
hehe一蚊都收唔返

唔止續約問題上啦
叫佢踢防中 又話想踢攻中
揀佢入國家隊後備名單 又話唔撚踢
平時要阿媽去睇training

拉比奧特 — 性格決定命運 被寵壞的孩子 | Patrick’s足球樂與怒 | 球迷世界 - fanpiece

Rabiot 中文點譯 點叫佢好 ？

拉比奧特

Reboot

法語幫

robot

唯有靠我地黑鳩歡樂組去感化佢啦

rabbit 兔仔

跟法文音好似拉寶亞

潮童聯

Reboot 170k 抵吊

甩手易好多

推推下不如推埋妹翻蛆

睇reddit 好似話rabiot 單deal 要俾青訓培養費俾psg，10-15m 左右

是但啦，散紙

呢樣真，成日留返d合約戰士把撚

世界杯好似冇入國家隊，好彩係咁，唔係黎到同妹巴一人一隻杯扔鳩SOB

所以蘇b要簽英撚準備鐵棍

群埋lin福一齊做kol

係抵

不過家下隊波既紀律性已經唔好

加多件麻煩友唔多睇好

reebok

拉B

Bruno Fernandes | Man United want signing ‘soon as possible’ – Imminent meeting – Completion and announcement would be after Nations League.

#mufc

Matthijs de Ligt: “Why does it take so long for me to make a decision on my future? For months there have been reports about me and the transfer period itself hasn’t even started yet, so, fine question from you. It’s not that I write it. The media does that.” #MUFC [VI]

人地話想去鏝或者猁

葡國人世界第一

United are still in talks with Juan Mata over a new contract. #mufc [BBC]

俾佢走啦 唔好害人

咁呢單deal我又唔會屌佢了 hehe換rabiot 好似我地著數d

我唔信簽到 連英冠仔搞咁耐都未成事 邊有可能咁快手

空炮了

Florentino Perez and Zinedine Zidane are still deciding if they should sign Pogba or Christian Eriksen. The latter would be cheaper and is believed to be a model professional, whereas there are doubts over Pogba's attitude #mulive [as]

Zidane is taking the matter personally and wants to build his Real Madrid side around Pogba - wanting speed and a quick transition. He feels Pogba fits that mould more than Eriksen #mulive [as]

紀律性有幾唔好？

拉比奧特 — 性格決定命運 被寵壞的孩子 | Patrick’s足球樂與怒 | 球迷世界 - fanpiece

啱啱先有人貼完 自己睇

唔計拉比奧特呢？
曼聯紀律有幾差？玩IG？染髮？定係跳舞呀？
而家曼聯球員連叫雞新聞都搵唔到呀

Rabiot lan

Rlanbiot

大大力正評

點解你每一次都要將所有事spin去其他地方轉移視線

上面講緊，「家下隊波既紀律性已經唔好」
我想知有幾唔好啫

曼想搞香港之旅
問我公司R 史邦沙 但上面拒絕左

你做娛樂公司？ 搵你sponsor 搞笑球隊

香港某中資電訊商(唔係中移)

已經變左煩膠, 睇落爵連好似無咁鳩

有對比呀嘛

搞錯呀，咁都拒絕
叫六弟曼班球員企係鏡頭前面做打電話手勢丫嘛
🤙🤙🤙🤙🤙🤙

中聯通

馬仔 基沙文
費基亞
普巴 拉比奧特

組返個法國前線

Fekir會肯黎

好老實如果係拖舟管普巴加埋佢唔係做大佬應該無問題

根本d隊友肯郁下都冇問題啦 你睇下佢踢法國幾肯放長波比翼

普巴呢啲黑鳩唔襯蝗馬架喇
拿拿聲去簽大力臣啦, 拉埋熱狗落黎爭前四

Sob仲有地位，比班友用世界杯扔死

曼聯好講感情架

reddit都好信？

呢條撚仔仲麻撚煩過普巴，雖然係好波

一齊玩ig 上網好快啊！

其實好啱利狗用
放波比沙拿同文尼
我地有對快翼就好

= 用連登醬post上連登做醬

信Reddit不如信Snakefootball

講緊宜家隊波嘅紀律

普巴喺法國聽話好多，教練叫佢做咩佢唔做十足都做八成

喺曼聯摩佬叫佢參考下林柏特，佢同摩佬講「林柏特有無贏過世界盃？」

問緊家下隊波嘅紀律

認真 我想block佢多過雀連

你識d野 捐款未

證明木仔有開工
大家唔好屈佢了

88

球員喺球場啲走位同企位亂晒籠，各有各踢咁

唉屌你兩個都一鳩樣
係問隊波既就講明隊波紀律有咩問題啦，講緊Rabiot既性格同紀律問題你地班友就咁講其他人就自然俾返Rabiot既新聞架啦

小你喇叭俾完Rabiot先講係問而家隊曼仲要串柒柒咁，留返下世先講啦咁

呢啲關紀律乜野事

咁都有野好屌

上面講家下隊波波紀律唔好，我下面留言紀律有幾唔好都唔得
我邊句串柒柒？定你玻璃心呀

免簽都咁多野講
收皮啦屌

又罵戰

我地兩隻JAMES肯簽約未啊 屌你老母

球場上嘅紀律都係紀律喎

領隊叫你做a，你成場走去做b

青年軍果時，所有教練都話普巴天份無容置疑，係喺球場上嘅紀律性太差

希望星期五前有登雕

bb仔性格姐，氹得到就冇問題……啩
24歲170k係抵J架, 但個格真係怕又出事

你點知佢地冇跟領隊指示
你可以話佢定行行企企，好少走動，企位走位錯，但係唔一定關紀律事，如果真係好似你咁講姐係話佢地反蘇B姐

段新聞講緊預備組嘅普巴喎
用預備組嘅普巴紀律差黎證明宜家隊波嘅紀律差會唔會勉強左少少

巴打算吧啦

有d人就係唔會睇到自己缺點永遠都無進步

福、lin剛先爆完單關公災難

馬、普撚到魔佬狗咁

場上一盤散沙

係真係咁多領隊都無料定執行力有問題？

邊句串親你呀？

摩佬是無辜的

所有

玻璃心到

柒咗咪認一次，一直都討論緊拉比奧特場外問題
上面啲新聞都講緊佢老母做經理人好煩、佢要求只做進攻中場、寫信屌法國足總

格硬扭到講場內紀律，好醜怪

thank you

又唔敢咁講

不過呢班人腳一定唔係好易教囉

本來有成績都算撚數

成績咁差但都咁既態度所以咪話紀律性差囉

講真睇下痢狗

前面三講唔講但我地中場人腳點會差過佢地

但痢狗中場跑夠搶撚到癲

呢段係講緊「呢啲關紀律乜野事」呢樣嘢

<轉會消息> 據ESPN報導，曼聯正密切監視法蘭克福前鋒施巴斯坦賀拿(Sebastien Haller) 的動向。

在有傳比利時中鋒盧卡古將轉投國際米蘭的情況下，曼聯或有需要物色一名新前鋒。施巴斯坦賀拿曾代表法國U21代表隊上陣。在剛過去的球季，他為球會在德甲上陣23場，射入15球，同時為法蘭克福取得來季歐霸參賽資格。

據報，紅魔的球探是因為這位24歲射手在去季歐霸的出色表現而獲得垂青。值得一提，他的另一位球會前鋒拍檔盧卡·祖域(L. Jovic) 已在日前正式轉會皇家馬德里。

啱啦，利狗就係好例子，隊波有form ，球員知道自己嘅位置喺邊，要做啲乜野，咪唔好企錯位，亂走位囉
我地踢左咁耐都仲踢緊天材波，咪搞到企位，走位亂曬囉
所以根本就唔關紀唔紀律事

咁但係叫普巴去學Lampard又係on9啲嘅

關乜事，上面段新聞特登做鳩普巴

唔係叫佢做林柏特喎，係叫佢參考，普巴無可能做到林伯嘅box to box，但係進攻埋門前嘅無球走位，無波在腳時對持球隊友嘅支援，其實對好多中場都有學習價值啦

Frank Lampard Is 'My Best Example,' Says Paul Pogba After Manchester United Win

普巴進攻本身合格掛，係衰在真係好少會後上插入

咁你想喺呢段野帶出啲乜野紀律問題先

球員知自己位置，知自己要做啲乜嘢，唔企錯位，唔亂走位，呢啲唔係紀律係乜嘢？

佢似係後面較炮嗰種角色, 前面一走位就set 靚波上去
而家件件散步睇波, 拎住個波都唔知點俾

Matthijs de Ligt is ready to move to one of Europe’s elite clubs, according to journalist Henry Winter, who was speaking on the Nations League Supplement podcast.

elite club一定唔係我曼

去疤鈀都算, 如果俾猁狗買到就仆得街

唔知wow左未
倫敦晚報話轟賤種傾唔掂數

2018年12月21日:

2019年1月14日:

我都唔知佢up乜

轟俾人ban左轉會, 下季新既得件美國仔
世三走左有錢都買唔到人頂

但今季唔賣下季就free走

你隊波本身有form有戰術部署，而球員唔跟咁咪紀律問題囉，但係你唔係想同我講呢隊波有form有戰術部署掛
So b上任後唯一嘅戰術咪就係防反囉，呢樣我覺得踢得好左好多喎，但係主攻同防守咪又係屎
條防線場場都穿，啲中堅企位錯曬，唔通你覺得係又係紀律問題？

轟似係想sweap deal
點都換返個可以有世三lv嘅

轟係直頭俾人BAN左註冊
換返黎都無得出

原來係ban註冊
咁賤種真係唔洗同你急住

所以世三先咁老定話自己要走

聽日返大陸飲喜茶食太二
星期日先反送中

好似祖同皇都爭wo 可以j少件

芷若比人老強

餅
Topic

星期日拎埋杯喜茶行住飲都得
最緊要肯出去

食少一日會死咩

擺明呃正評

我曼好有人情味

爵連依排靜左

慢到嘔

其實係廢話嚟，歐洲咁多間elite，唔通佢會去啲中游咩

我覺得係相反，車大條道理話因為ban咗買人所以唔賣世三，除非皇馬開到天價兩年前另一個世三都係因為球會ban轉會而唔嚟曼

下年免費走呀ching

係喎

潮聯

擺明叫你曼聯收返埋條賓周先啦

Manchester United have made contact with Lille goalkeeper Mike Maignan ahead of a potential move, according to reports. (Manchester Evening News).

同賤種做生意真係好慘
幾年前ddg得番一年約都係出35m(好似係)

23歲懷疑sob玩fm玩上腦

其實唔明皇馬西甲有乜咁大吸引力，成個聯賽得2-3隊有競爭力，其他一半都好似係被刷入球紀錄咁

所以世三一年約睇定嚟食都收得返100m算係咁

💬 "I lost myself. That was the real heart of the matter. It took me a few years to realise that. During my time in Manchester I blamed everybody: Van Gaal, Mourinho, I felt like the whole world was against me. I didn’t blame myself. That’s not how it works in life."

🗣️ Memphis

成熟咗

Memphis back

去痢

回購啦，大個仔

如果真係賣渣古 搵佢加福加馬仔打前爆鳩對面

皇馬係足球界嘅傳統皇者
13個歐聯冠軍
隊友又係世界級球員
人工又高
歷史、實力同金錢都係歐洲頂級喎
近十年得巴塞嘅吸引力有得同皇馬爭下

置頂please

ff下都好仲要有回購條款

其實買拉比奧特幾好喎
又唔洗轉會費
又唔洗去踢國家隊

支持回購Depay

皇馬係歐洲真係好撚惡， 咁耐以黎未見過一個佢想買既球員買唔到。

話時話岩岩上網睇好似話艾歷臣官宣離隊， 應該過硬皇馬

DDG

龍門都係力架
力架聯

Rabiot’s private plane was not able to set off for Manchester yet due to a delay. More likely now the medical will take place either tomorrow or even Friday. Move is still happening.

要艾歷臣，咁普巴呢

迪屁

United could get 25-year-old Argentina forward Paulo Dybala as part of a swap deal with Juve for Pogba. (Express)

如果踢得返牙朗去之前既水準 抵換

Manchester United are close to a breakthrough in their pursuit of Swansea and Wales winger Daniel James, with AS Monaco also expressing an interest in the 21-year-old. (Standard)

due到8月

曼聯三特
連加特
拉舒福特
拉比奧特

廢特

達洛特

唔洗轉會費又何來買?

力架換當今球壇top3靚仔 抵換

回購打右啦屌

李爾格蘭特

力架換南美

蝗真係打算一字排開，三日整三件
世三傳今日官宣，仲有文迪同Jovic

格連活特

#mufc, Man City and Real Madrid have offered €120m for João Félix. City have offered him €4.5m per season + agent commission. United and Real Madrid have offered €5m. Luís Felipe Vieira (Benfica president) wants Félix to stay another season #mulive [correio da manhã]
睇黎個賓菲加個主席冇睇過比洛迪單野

高普一定唔會要呢條撚頭，workrate低到

如果大力臣要接受挑戰，一定係黎我曼，夠晒挑戰性

Manchester United have outbid Manchester City for Bruno Fernandes. The club have offered €55m up front and €25m in bonuses. Sporting have rejected City’s bid but find United’s offer very tempting. (Source: Jornal de Notícias)

Florentino Perez and Zinedine Zidane are still deciding if they should sign Pogba or Christian Eriksen. The latter would be cheaper and is believed to be a model professional, whereas there are doubts over Pogba's attitude #mulive [as]
Thank you Pogba Welcome Eriksen!

Kylian Mbappé has reportedly handed in a transfer request as he seeks a move away from PSG. (El Chiringuito)
Leeds

我好想知宜家仲有冇人屌摩狗搞到班友唔郁

Chiesa agrees personal terms with Juventus

Juventus have agreed personal terms with Fiorentina’s young star Federico Chiesa, according to Gianluca Di Marzio.

如果祖記又買前場，Dybala可能真係走

同埋馬德里同巴塞好食好住，而家唔止打份工，仲要考慮埋果邊嘅生活，計埋呢樣馬德里同巴塞無得輸

去巴

de ligt唔嚟曼唔緊要.
千奇咪去賤種猁

運動公社係唔撚係猁狗page 黎

去過巴同馬德里 真係寫意生活 冇撚得衰
留係曼個半星期為左睇兩場波 悶撚到

仲要加埋英國啲濕鳩天氣

濕寒凍
馬德里 陽光 乾爽

狗餅nice topic

Senior figure at Barcelona: “With the state they’re (United) in, it’s not far off picking the Chinese league, career-wise. It’d be sacrificing development and ambition for money in the same way.” #mufc [Independent]

荷蘭人夾到就恐怖

咁西班牙天氣係好好多嘅

疤開始出口術

一係就Oblak傳埋d唔知邊個就不如俾機會Dean Henderson好過

咁講真大牌既又唔會黎，咁買班後生重建下都好正路既做法黎

部機又飛返2星期先降落

我就覺得其實不錯 但隊波始終要1 2個大佬指揮住

唔知睇左啲乜 內文係咁（）

可惜上到管理層，下至球迷都係賤種
最好人嗰個叫做班拿貝
俱往矣

負皮this post者世世代代做中國人

Keeper 都黑人
黑撚聯

保方走
DDG

如果唔續約就賣番幾十m然後躝

要走返西甲好過啦
點會PSG 除左錢

西甲無一隊需要龍

純粹9噏，ddg換包皮

廢老唔係續咗約嘅咩 做乜又走

thank you and goodbye the Spanish

一次過躝
Welcome English and France

一次過躝
Welcome British and French

Meunier加錢換ddg

Meunier 最近公開話歐聯比曼聯係'biggest joke in football' 佢咁講得唔似會想黎喎

“The match against Manchester [United] is just the biggest joke in football history,” Meunier told Le Parisien.

“I could have put a million euros that we could not lose. Not to qualify, it was really catastrophic. Everyone is well aware of this.

唔關事啦，只係佢唔覺得咁都會輸返轉頭姐

負皮呢個comment既揸車炒車 出街既比車撞

活華特

保特

被劫機去其他地方

United monitoring Daniel James since his birth while Madrid has already signed Militao, Hazard and now Jovic.

繼續mon，mon到英冠仔退休做領隊都繼續mon落去

Hazard 未firm喎

Thank you and goodbye ddg

保方唔係續左約咩 點解走？
木狗夠膽就試下拎ddg+$換包皮

佢老味 之前我話曼依家吸引力低左好多連英冠仔都簽唔到
依到有條契弟屌鳩我, 又話全英國都報導agreed personal terms 其實已經簽左, 又話屋企人過身所以唔肯公佈

幾個星期之後仲monitoring

其實...
段野好明顯抽緊獌水

Liverpool have joined the race to sign Ajax and Netherlands defender Matthijs de Ligt. The 19-year-old is also a target for Manchester United and Barcelona. (Source: BILD)

其實...
我都係想借個關james 事既post 狗咬狗 屌返條友

荷蘭防線

葡萄牙個陣都幾勁

一個vdd已經痴線 再加埋呢個

冇了冇了 猁狗10連霸了

牙朗朋友

沙基猁著白衫特別矮

If Pogba leaves, United have identified Christian Eriksen and James Maddison as possible replacements. #MUFC #THFC

牙朗入fk

牙朗有冇機會後上爭金球

牙朗

Man Utd, Man City and Real Madrid have offered €120m for João Félix. Man City have offered him €4.5m-a-season plus agent commission. While Man Utd and Real Madrid have offered €5m-a-season. (Source: Correio da Manhã)

睇緊葡萄牙 完全唔覺佢值1.2 億
半價都諗諗 又單薄

Bruno Fernandes | This is interesting. A Bola say Man City have sent a message through them, denying any interest.

This is after the Portuguese newspaper today said #mcfc are still battling for the player.

Man United 'closer' to signing.

#mcfc #mufc

睇緊歐國
Joao felix吹大得好緊要

又瘦把握力又廢 岩岩單刀飛機
比人撞一下飛左唔知去邊

邊值一億

一億既話真係你買埋我個份

買返黎睇英超應該比人撞到波都掂唔到

今季無睇過 但單睇呢場佢同bruno都好似無出面吹到咁大
不過又唔可以一場論 可能國家隊有debuff

買咗Sancho先啦

買返黎踢英超應該比人撞到波都掂唔到

唔會肯嚟

件fernandez又係吹大左
不過55m呢個價合理好多

好耐冇見

識咗男朋友
熱戀期好chur

呢個元氣壽司夠靚仔 掂

求下唔好120m買joao felix

阿朗勁到

朗又hattrick 回家未

準備

120買牙朗好過

120買朗隊好過

買埋tevez 08 reunion

睇完呢場真係
賓周加攬過世啦

我估根本無人bid過
純粹作消息炒高條後生仔

放心
一個都唔會簽到

又天光

賓周加都係黑店黎

白lin好差咩

done deal 未

#mufc have said no to Inter Milan over a possible swap between Mauro Icardi and Romelu Lukaku #mulive [di marzio]

Matteo Darmian is in negotiations with Valencia. His representatives met with them today and #mufc want around €10m. Inter Milan, Juventus and AS Roma are waiting #mulive [di marzio]

Joe Allen on Daniel James: "I can only give you my opinion, I think he is ready for it [joining #mufc]. He is a level-headed lad who has huge ability and I am sure he wants to show it at the highest level he can. I am confident he can do that." #mulive [bbc]

Manchester United have bid £84m for Napoli and Senegal centre-back Kalidou Koulibaly. (Source: Corriere dello Sport)

Leicester will allow England defender Harry Maguire to leave the King Power Stadium if their £85m price tag is met. (Source: Teamtalk)

Napoli have entered the race to sign Manchester United's Romelu Lukaku and would be willing to pay €70m for the striker. (Source: Gazzetta dello Sport)

可唔可以用lkk + 錢 換 K2返黎

咁睇落rabiot阿媽的確幾麻煩會唔會搞事多過踢

看報導話 續約果時 堅持要加入 踢攻中的位置

cls紀律 又嚟球員>>>>>>領隊？

85m真係邊忽值

depay 其實真係早放左
真曼到不得了
如果簽返佢 我相信係一件好事

不了，宜家鋒線都好多人咩

簽到Rabiot + James 既話
就可以全力去 RB 同 中堅位

搞掂到呢4單先再細執其他都得
例如 前峰位, D 乜9 120M既 Felix
個人就好想bruno 黎
睇下佢想做人定做狗

買到前鋒先放LKK 都未遲

覺得簽James就可以解決左路問題會唔會樂觀左少少

右路

其實好多位要執
FF無限 錢有限

當有2億
仲有中堅位, 右閘位必須執
定還是你覺得要簽多隻右翼重要過RB+CB先 ?
我絕對唔係話一隻右翼夠, 不過簽左JAMES 之後
可以focus 去其他位置, 有時間有錢有機會先go for 其他位

公海有人賽前劇透中左

右閘我覺得如果肯放大碌擔正搭住文西同羊踢後備已經夠做
反而走左hehe,簽返拉比奧特先係最重要，之後簽中堅，最後簽埋右翼，James我會當係投資而唔係補充即時戰力多啲

右閘唔買又閪多一年
中堅又係

左右翼起碼要每個位簽多一件 諗住有james就收工會唔會太樂觀
雖然james仲未done deal添

如果右閘用文西可以唔買住嘅 但左閘點都要買返個同shaw競爭輪換

中堅前鋒成條右路
4件岩岩好
當然你當占屎係培慾既話，右翼睇下有冇平靚正老將以老帶新睇下囉
或者勇啲 大碌周不時換下位 佢出波有保證

有個人係右面爆點都好過全部撚樣堆是中間要波

其實我已經出左兩個回覆係唔係都睇唔明?
我兩個都有講
我認為係簽左rabiot + james 之後
應該簽埋中堅位+右閘
簽到哂先再focus 其他位置

我邊撚度有講簽完一隻james 就夠呀?
你地係唔係唔撚識睇野

到底左定右 玩Fm佢打左翼多啵

右路會放題
大碌上年狂失位輸身後波

De Ligt will be choosing between PSG and Barca, there is no third club (RMC)

James唔係打左翼啲咩

左右都得, 好似

支持樓主topic
69見

睇返最尾三場公佈個排陣，似係打4312
對車路士，哈德斯菲同卡迪夫城都係雙箭頭加攻中（Mata / Lingard）

雙箭更加要買多件前鋒啦
如果渣古真係走既話，無理由靠晒福同綠木 就算馬仔拉埋入去前鋒度 3件都係唔夠用

外借其實好d

去PSG成個職業生涯就完

mata月尾就完約但續唔續約可以一d進展都冇 cls高層

賣人籌旗list:
James Wilson
落河
羊
大米
鐘斯
山狗
呢6個點都要清

撲巴同ddg就睇價錢 天價就唔好留啦

楊格可以留低做精神領袖兼輪換
山齊士九成清唔走，無人肯
占士威爾遜唔係完約咩
其實拜耶都差唔多要走，唔係受傷就紅牌

牙羊撚做到精神領袖，咪上身起無啦啦起雙飛冇腦搏牌個場已經要比9分

我曼專門收人地話奇奇怪怪個班

連羊子都走埋，有經驗既人又少一個
可以參考下猁撚點用米拿

宗師換屎波好冇宗師起碼熱血有火真曼，做後備都好
屎波欺世盜名打咁多正選

牙朗插花fake過勁抽破網cls

宗師踢1場傷5場 點搞

撚羊本身都尻尻地 搵佢做精神領袖

而且宗師真係差過史波
唔係流曬血就叫好波

老鬼 =/= 有經驗囉
叫佢帶防線佢又冇能力
叫佢做啦啦隊都冇人理
叫佢場上做訓導主任分分鐘連自己都出事
話留佢係用黎做萬金油我明，但話要個精神領袖所以留羊咁我就唔認同

要變走清走埋羊啦，已經跌到仆街，仲話輪換用，人地薩巴列達，高拉洛夫勁過羊添，但人地重建條防線咪決心清晒

沙狗

等free走架喇
hehe都可以free走, 馬達算得係乜

宗師屎波2揀1既話都係屎波架啦
起碼叫出到場

羊快躝 佢果種廢真係好難形容

Manchester United turn down Inter’s offer of Mauro Icardi in Romelu Lukaku swap deal

賣左LKK先再買前鋒既話
肯定更加貴先買到新人 比人禁住黎搶

c7第2,3球真係痴撚線

Agger 要後備我寧願俾機會睇袋王文沙同積遜

有無咁靜呀

無波踢無轉會, 係咁上下架喇

放佢走唔好害人啦
邊個教都係坐冷板全年得幾場波有得打10號位

都唔撚知邊個發明搵佢打右翼

LKK除左廢都無缺點啦

其實放Lukaku買返迪屁同馬仔,福輪換
將有剩嗰啲錢買隻靚右翼得唔得

連鍾斯都有人吹奏

屎波都叫有排勁過 鍾斯

敢帥

名師敢，佢最鐘意用錯腳if/wing
係拜都特撚登將爛面同洛賓左右調轉放

鍾斯好熱血，雖然唔勁

Jones費Sir時期打防中咪勁
中堅真係未Carry過半季

敢帥個4141 還好，Mata 比Overlap 華西可以好準
中路其實讓哂比Mata 隨時Cut In造波
費爛尼一早入禁區，Hehe 都係逗住後少少

依家全部佔中
摩二季先搞笑，山狗，普巴，Lin，Mata 一齊出全部都係中間

佢係唔勁，但下下去到盡仆街都照飛埋去擋波
屎波俾我印象差好多唔勁又騰雞成撚日手指指

話晒都世界盃4強成員

打得嗰1場

駁唔到

後備都吹奏，打得一場世界盃出咗局既季軍賽
你話正選嗰班就唔同

比人過入波果下仲要失哂重心肉酸到

呢頭話rebuild個頭留件跌到咁ge係到，之後又屌木狗唔清人，俾返睇袋踢仲好啦

下年軌無得買人，分分鐘無埋世三
又得猁鏝之爭

佢D熱血係係佢犯完錯後先有

啲企位同body position錯晒 都唔止一次係咁

馬達喺車仔踢得最好嗰期都係打右翼啦

呢個姿勢真係好似成日見

而家冇翼打4-3-1-2可以理解 但長遠真係唔睇好……

踢撚到慌失失咁…熱血有撚用咩…
穩打穩紮洗撚搞咁多野咩

冇耐前先有球係咁

走外線，比人一拎波就攝埋個位

傷多過踢…出到黎又做炸彈
有乜可以吹奏

潛力

今時今日咁垃圾都仲吹奏，熱血就得咁去拍戲算啦

點解咁耐都可以冇買人。。。

又話Wednesday Rabiot會係卡靈頓做藥檢嘅
又空炮

仲未慣咩

個個禮拜都有Wednesday

曼猁個主場冇VAR大屏幕
主場黑哨準備？

第一年睇波咋

公海post 屁馬

係撚 椰子買番黎已經擺右邊
真係足球天材先會諗到咁樣排陣
香川 肥西 馬達

講起馬達，佢14年初黎嗰時都迷過馬
可惜踢來踢去都係咁

呢到話一定要隊波就佢安排個有10號位嘅戰術俾馬達牙

Done Deal

UNITED REACH AGREEMENT WITH LADD

The 25-year-old is a midfielder who has been a Wales international since 2011.

Chelsea have Appealed to CAS but won’t request to freeze the ban.

If Chelsea requested to Freeze the ban their are fears it might be extended to 3 transfer windows if they lose their appeal and are judged to have tried to delay it. (Telegraph)

14/15雲爺爺主要都係將馬達放AM多
後期先將佢放邊，可能驚佢成日中間被迫甩，雲爺爺覺得too risky

開心星期五已經潛左水一個星期

未到星期五

Jones開角球
Blind打中堅

雀屎召喚成功

睇左幾個留言得你先睇到
明明第一下柒到仆街
個個淨記住用頭飛鏟

其實佢踢右翼都係經常走去中間
但根本冇用

佢係車仔都打開10號位，習慣性走去中間

一係幫手推
一係去遊行
揀樣

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

Blind今年喺ajax打中堅勁到pk敢帥

你慢慢推啦傻西
去唔去遊行開你撚事咩

離開我曼番生是常識吧 其實真係有需要諗下點解

節奏同英超點比

英超鬥衝鬥撞，無得打都無辦法

盲

啲球迷都就快轉會

唔夠高又慢，不適合英超

歐聯拍de ligt捧ajax入四強算係咁啦

我盲iq 190

對一兩場英超同踢英超好唔同，尤其英超中下游好多衝撞型前鋒。佢可以做派牌型防中，但馬迪級數高D。

一路冇done deal
想問下冇國家隊踢的大帝有幾多位開始操練
唔買人就盡快開操啦

比洛蘭迪下半場頂嬴13次扭轉形勢

為左有人撐下佢，遊行都拉埋一齊講

好撚靚仔

去緊旅行啦
咁球員都要抖，通常六月尾七月頭先係開操

柒左咁多年, 要走都走哂啦

屌你老婆

走就唔會走，再唔買人我迷lin啦不過

呢幾日連幻幻都冇簽個黎刷post，木狗lan啦

連無歐洲賽踢同降班都未試過，點會要走都走哂

依家我覺得隊波係無captain同太攬冗員，真係可以靠transfer market救返

椰子嗰陣斷層咁大，同擺明9981斬絕望d

踢到咁柒買唔到人唔關我老婆事架
去屌摩狗木狗啦

呢幾季已經睇到化哂, 每次完場個感覺就好似下面啲圖咁

睇住曼聯咁
就好似望住自己屋企人衰老
但自己又無能為力

對比起阿狗，曼聯好好多啦
起碼間中有飛機杯捧下

阿狗由04不敗，都爭標份子，到間中爭標，到一年賣一個隊長，到爭歐聯
都十幾年啦

而家鬥柒咩

若果撐曼得翻鬥怨同鬥柒兩條路比我揀
我會選擇鬥潛

人地爺爺要幫手找球場條數，投入資金又少，睇下阿sir走左我地用撚左幾多錢先得架
屌今年阿狗仲要得4千萬鎊買人

本身有傳奇隊長朗尼

果期d人反肥西反到傻

曼聯咁柒唔見得好過阿狗

時間證明，
最後一冠都係有朗隊喺度

唔係話鬥柒，但係低處未算低

反朗list唔該

曼聯fans但反朗隊，真係無得救

收聲啦，一陣又拎30萬單嘢嚟講

哈

係後備席坐緊

反lin都無得救

Daniel James will have a medical at #mufc today. The deal has been agreed for a fee of £15m #mulive [telegraph]

Daniel James is having his Manchester United medical today.

球隊成績差都算 但成隊波都好似唔想改變咁真係令人好心up
球員有球員玩ig 管理層唔買人 有心踢嘅就要走 砍掉重煉算把啦

又準備體檢返幾個禮拜

直升機準備起飛

I know that Feel

fake news?
過兩日威爾士對克羅地亞，仲得閒去卡靈頓體檢？

登鵰未

🚨BREAKING NEWS: PSG have made a £70 million bid for David de Gea. DDG's agent Jorge Mendes will meet with PSG chiefs in Qatar later this week to negotiate a deal.

DDG agent重係Mendes咩

要走既始終都係要走...

不過加盟一隊有重傷既尼馬... 有離心既包皮... 加一個粗心大意既卡雲尼...既psg

唉

Wiki寫仲係Mendes wo

有歐聯踢又肯比錢既psg... 年年有冠軍袋既psg...

唉

Daniel James is having a medical at Manchester United today according to reports.

Our first signing of the summer 👏

Thanks DDG

正正式式重建了

70m乞衣咩
起碼90m

重建左6年

上次續完約已經轉左
上transfermarkt 睇

一定要係最高價龍門

咪就係 攞mbappe交換啦

一年約好難下

Manchester United have bid £84m for Napoli and Senegal centre-back Kalidou Koulibaly. (Corriere dello Sport)

古圖奧斯走嗰時都係得一年約
但人哋得3000萬
如果迪基亞收到7000萬算係咁啦

#MUFC appear to have made good progress with the signing of Kalidou Koulibaly from Napoli; there's a feeling this is a transfer that could happen

Welcome Daniel

100%

Thanks DDG，have fun with Hehe

我諗佢會去psg嘅其中一個原因係有hehe陪佢一齊適應新環境

終於可以一齊適應背住老婆去浦了，巴黎

will mata john?

第一個10年計劃都未完 (好似)

No deal no deal no deal

Deallmch

仲諗住今季重建 買人會爽手啲不過冇歐聯踢又的確濕濟啲

新人留名

終於簽到james 仔

睇好佢

果次同梳B打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
梳B突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打飛機
我之後無出聲 靜靜咁俾梳B用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

50m+Meunier deal

又屈。。。

source?

木狗

Confirmed

五點英國嗰邊先開工，到時先知
呢到好多假新聞

小豬

屌你老母 psg狙擊曼狗駛唔駛咁落力

小豬真係好靚仔
好羨慕伊雲奴域

唔洗source都知木狗on9啦

我係英國曼迷，實劏左隻狗佢

No
Real

有冇人可以買起木狗

搞咁耐先第一單deal

Daniel James will join #mufc for an initial fee of £15m, with the fee rising to £18m in add-ons. The Welshman had other others but only wanted to join United #mulive [sky sports]

英冠仔真曼

英冠仔都空炮我切腹算

Daniel James to undergo Manchester United medical
Swansea winger set to become United's first signing of the summer
By Sky Sports News
Last Updated: 06/06/19 9:41am

Daniel James will undergo a medical with Manchester United on Thursday ahead of his £18m move from Swansea, Sky Sports News understands.

United are close to completing a deal for the 21-year-old winger and Wales international, who has one-year left on his contract, as manager Ole Gunnar Solskjaer looks to begin his rebuild of the club.

It is understood the initial fee is worth £15m plus an additional £3m in add-ons, with personal terms already agreed.

無人貼link

好黑暗

Monaco had made a late move for the Welshman while there was also interest from Everton and Leicester , but he had his heart set on a move to United.

He will complete the transfer on Thursday before travelling with the Wales squad to Croatia.

Thanks Thanks Thanks DeGea

可以打J了

有傑斯日日洗佢腦 真曼無問題

70m 如果賣到ddg 都唔錯
下年用番自己d 龍算啦, 咪撚買住

我果次唔止聽到2條女把聲......起碼同時間聽到5條女....

咪嘈住我打飛機?

Rabiot架飛機到左未

買埋我哋嘅
青訓主力 - Lin
比利時尖刀 - LKK
後防大將軍 - 屎波

我會開心到喊

唉 咪撚提 果次之後我都唔再同佢條仆街打機

吹到咁？

摩狗扮乜佢前科成個File 咁厚

hijacked

摩狗同木狗講明唔出
所以木狗唔想佢白逗人工
叫摩狗掉佢落預備組？

不如吹埋當時 v92 唔俾vv 跟一隊練波都係木狗指使

掉落預備組都要出人工架

咁都睇到

就係要出人工咪落去同班小朋友練波無咁蝕囉
好似係

冇野既，作新聞者死全家囉

唔係盲都睇到啦
btw 個2件係唔係偽娘黎

你對眼冇事嘛

你話買賣續約廢屌木狗都無可厚非
掉人落預備組都關木狗事真係笑死人

果5條女係到爭緊sorb 碌鳩玩呀 狗餅咪講左撚就得1條囉

你估梳B好似你咁咩 要打飛機

如果買咗rabiot, 假設打3中場:
---Pogba-----------Rabiot---
---------------DM---------------
個防中位應該用
A) 遮線形deep lying playmaker (e.g. 卡神, 影帝, 佐舒服, 費蘭甸奴 etc.), 定係
B) 大coverage鳩搶形防中 (e.g. 法國ge 簡迪, Ndidi, 卡斯米路, 馬基利尼 etc.)
如果係A可以試下用Fred/ Matic 輪換, 但如果要B就要買人 (個人prefer買Ndidi)

後防係都jones 同rojo依2件先啦

對熱刺果場比人重點強姦

人地都攞左幾屆 FA cup 啦

兩個世界杯4強
一個正選7號, 一個正選9號, 呢兩件都加埋1億5
拎多50m買埋屎波
齊頭兩億送埋jones rojo 山狗又點話

A 麥湯
B 睇袋

文西夠大隻又快 鳩搶防中岩岩

岩晒*

諗起 舒米高 至 雲達沙 之間既黑暗時代

巴夫斯好差咩

想做強隊一定係A
想縮後打防反就B

鳩搶都要有腦先得
文西唔似有腦
btw有傳De Ligt 單deal 會involve文西 (賣) 同Chong (借)

撚係我講打飛機
係梳b 話要打飛機呀

我都想係A, FF Fred成材咁呢條中場線真係好好J
但唔同意強隊一定係A, 因為3連歐聯皇馬都係B
如果Pogba同Rabiot都唔肯防守咁就一定要B

如果防中淨係體力好就夠，就唔使咁難搵啦
唔計基本技術，要仲講遮線、轉邊、放長波，好多野要兼顧

巴夫斯

神經刀
反應好快, 但有時會犯低級錯

如果前面有Pogba同Rabiot真係未必使防中轉邊同放長波ge
法國簡迪, Ndidi, 皇ge 卡斯美路都唔會/ 好少派牌

兩個都有playmaker能力，你要多個deep lying playmaker做咩搵個覆蓋範圍大幫輕佢地防守+正常傳波嘅防中咪得

覆蓋範圍大啦 幫手跑多步實際d 後面又有白lin幫手派波

牙fred

如果有多個playmaker, 好處係打法機動D, Pogba, Rabiot 同Fred 是旦一個都可以drop back 去拎波, 另外兩個就頂前D keep住個倒三角形
但壞處就係3條友防守都唔係好好, 對強隊會俾人中出

可能麥湯就已經岩洗

冇新嘅source得舊聞
睇落係佢唔鐘意多啲用喎

咁樣排法當今世上淨係諗得到一個簡迪可以打到DM位又唔會出事

成熟d啦james

麥湯經驗少, 視野同遮線能力都未必能夠勝任DLP
不過佢(暫時) 態度咁好, 睇好佢成材

邊個占士？
James Wilson? Daniel James? James Maddison?

17年個時有晒醬話摩佬後悔攪鳩真曼豬仲正式同佢道歉啦

小豬都真曼？點睇都拜仁名宿啦

唔會掛上年蘇sir 蜜月期DM 位都係半退化馬迪黎ja wor

有新source係德文 小豬自己講
同波波池講嘅差唔多

控得住黎踢 可能真係唔洗去到簡迪果種coverage

鄰居甸奴傷左都係兩個施華/迪布尼＋根度簡
，當然bsilva其實跑好撚多

不過算鳩數 前面d人同鄰居d無球跑動爭太遠

Manchester United have bid £84m for Napoli and Senegal centre-back Kalidou Koulibaly. (Source: Corriere dello Sport) #mufc

真曼同名宿冇衝突
朗隊係曼聯名宿, 亦都係真愛

迪布尼都跑得多啦屌, 係得曼聯班撚屌咁撚hea
鬼唔望季前蘇sir操到佢地仆街
btw 想睇下曼聯搶唔搶到基沙文, 條友好勤力

同普巴仲要有化學加乘

簽迪比代LKK
LKK換國米個s唔識串

痢買pepe
比佢簽到仲洗玩 曼聯唔買都托下價啦

係我唔敢同你打機
次次都大炒我

s唔識串續咗約

有巴話續約賣貴d

法蘭基迪莊都係岩岩續左約
祖域好似買斷冇耐

come on james

簡迪唔識轉邊放長波咪一樣吹到世一

竟然done deal

點解體檢咁耐

用廢特咪算囉 唔洗要求佢做好多野 鳩跑鳩搶就得

Done deal

de ligt

唔好話真唔真曼
起碼佢落得場都會盡力踢，唔會喺場外咁多嘢講

佢嗰時最多都好似係冇留喺曼市養傷，去睇老婆比賽

買個英冠仔都18m

我又唔覺小豬有乜問題，佢落場真係去盡，場外既野，佢都唔係亂咁來

James 踢唔踢到右邊
太多人踢左邊

現今球壇講求全面 人地講緊龍門都要識用波放長波
防中要識派牌都唔算過份要求 所以沙利先買佐真奴
去到強強對碰或者久攻不下 個分野就會好大
P. S. 費特我覺得佢點睇都似B多過A

今年會唔會用塊布遮住架車

其實識講野場上跑多兩步就做到真曼 曼迷好易呃

摩狗之下出得一場都倒掛入波

依家都仲耐唔時會喺ig提下曼聯嘅 黎到曼聯俾人雪多過踢都仲咁有心 咁都會俾人屌

決定9號著lin

Manchester United will announce the signing of Portugal midfielder Bruno Fernandes after the Nations League finals. He'll cost between £62m-£72m. (Source: A Bola)

賺到啦 仲嫌三嫌四 史雲斯無大咬一筆都偷笑啦

146施真高覓腸 • 41m
PSG ready to make bid for Manchester United goalkeeper David De Gea

Paris Saint-Germain are set to make a bid for the Manchester United goalkeeper David De Gea after the French club announced the departure of Gianluigi Buffon.

卡奴爾

重要既野要講三次

體測完未啊daniel

ok，到時相認

咁又唔算屌既

Regan Poole on #mufc releasing him: "It wasn't a surprise. I had an idea what was going to happen but I've loved every minute there - they improved me as a player.” #mulive [bbc]

PSG and Barcelona are now the only teams in the race to sign Matthijs de Ligt from Ajax. Man Utd, Liverpool and Juventus are no longer an option for the defender. (Source: RMC Sport)

留名睇木狗比歌師連陰三野

St Étienne would like to sell 18-year-old defender William Saliba & bring him back on loan for 12 months to finance their summer window activities; Southampton, Watford, Manchester City, Manchester United & Arsenal are all concretely interested (L'Éq)

Manchester United want England star Harry Maguire but Leicester man is set to SNUB Ole Gunnar Solskjaer for move to rivals City

Liverpool have accelerated interest in Lille attacker Nicolas Pépé & appear to be closing in on offering the €80m that Lille are demanding. [L'Équipe]
猁個前場勁撚到

見到大米，盲，小豬呢堆
雖然係能力不足
但佢哋都唔會話冇正選而有微言
盲走嗰陣時摩佬都有讚佢好專業

大米真係慘 唔用人好心就放過佢啦

要真重建ddg都係時候走

小豬都能力不足

我曼不嬲靠既唔係個人能力好頂級既球星
靠既就係盲，星星，華西依啲有職業操守 落場唔會鳩hea 出盡力 戰術執行力高既球員

依家

#mufc and Barcelona are leading the race for Matthijs de Ligt. Bayern have withdrawn their interest. Juventus still interested #mulive [@honigstein for espn]

今晚lin落場撩de ligit做唔做kol youtuber

靠盲
呢到係咪有失憶症，仲記得就係盲搞到v92最後嗰季對西咸自爆跌出前四

其實佢個人能力好好，好記得有球地波拉西劏穿俾hehe單刀
但係傷患同年紀，仲有體系戰術都影響佢發揮
有場佢同你打中場，俾阿狗係咁喺中間打穿

我一直講緊佢 能力不足，但有職業操守

呢期好興講熱血唔hea踢 總之盡力踢我曼U23都嬴到英超

出全力踢係職業球員既基本野啦下話

Dean收返黎用啦

一時又話withdraw 一時又話in competition with Barca
點呀大佬

用一季清新先 癲放出去錫菲多一季啦

唔好理呢d新聞
踢完歐國聯佢自然會講

去邊都得 係痢唔可以

單換尼馬啦

Manchester United 'make staggering £170,000-a-week offer to Adrien Rabiot… but midfielder wants Liverpool move'
係鈀post見到

係 去痢抬尻佢價

保方走左，thanks ddg

咁撚大反應
歌頌緊我同你幾咁on9呀龜頭仔

咪回我上位啦傻鳩
平時都冇人識你

抵wo

如果係咪去囉 去做後備

應該好多addons木狗點會買到平野

遮醜布

真係買到再算啦

係，真曼下年落英冠，繼續真曼

架飛機到左，個人無到

呢個真係勁咩
咁ge價可能買麥迪臣仲好

Aerial won 1 per game 估唔到

右邊射緊精？

拎英超同葡超比？
唔好話葡超，米希達恩黎曼前一季係德甲d 入波助攻數據仲勁

屬晚b fernandez 真係麻能麻ja
d 傳波全部炒唔起，斬波似射波咁大力

到時適應唔到仲大鑊 睇落maddison穩陣啲

係時候睇下飛機片
曼聯轉會第一單

好9快

Daniel James pictured after Manchester United medical

係咪j得

可能過多1 2個鐘就官宣

早就j得
craig norwood係官方曼聯攝影師

係曼迷都知道呢個係邊個
差唔多任何轉會都要經佢手

有沒人覺得踢法有啲似包皮

bale

睇片佢比較似bale
又係一去到邊線就用速度爆開對手.一呵氣成
但又有巴利後生時果種靈活性

好似只係freelance，官方攝影師係另一條友
聽人講佢識做medical d 人所以早d知簽邊個

基本上算係官方
由迪基亞開始.差唔多好多球員轉會都全部經佢手

曼聯幾耐冇買白人前場？
近五年得ibra

mk?迪馬?

老實講.佢速度認真係快..可能同巴利後生時速度差唔多
而且識得交波.唔會好似迪比唔知做乜9咁

mk近中東佬

迪馬係啡, 有土著feel，似泰維斯

搞咁耐我垃圾曼終於簽到個人

Btw 6月9出黎啦

印硬佢波衫 好型仔

終於簽返個靚仔

J到咗樣 已經feel到變垃圾

佢一出po就有官宣

未落場都唔J住

不嬲唔好預佢即食
當佢舊年dalot就得

英甲料都得啦

我好期待睇佢屈速喎下季

唔敢講佢會唔會成材
但佢走位.然後再接應呢種
係基本上係好基本意識
但迪比都係無
同埋佢應該比較適合英超踢法
場場都爆柒班英冠仔
去唔到就交波.再利用速度爆過

咩迪比無
全隊獌都無乜啦

Welcome Daniel James

個個大爺等波到
暫時睇佢波睇唔到佢技術去到邊
加上踢英冠.限制左佢價錢
但至少佢佢肯跑.曼聯班撚樣唔肯
根本曼聯就係要呢種.你老味.爆唔到咪不停爆落去
不過佢呢種踢法小d體能都唔得.當時傑斯就係易傷
碧咸咪又係斬唔到又封.斬唔到又封.一次就囉你命

maddison 真曼

呢件擺明就即食
dalot係要打防守.唔可以咁早用佢落黎打閘
james果種玩命式爆柒對手.係睇會唔會傷
巴利早段傷到仆街
傑斯都玩唔起

PSG are interested to sign Keylor Navas but don’t want to pay a transfer fee. Real Madrid will not give him up for free. [Jugones]

同價錢我會簡maddison 啦 話哂踢開英超 英撚 真曼 靚仔

上季有睇李城d 波都覺得佢踢得唔錯，幾有球味，但李城放唔放人先，用咗一季咋喎

仲要後生2年，罰球專家

不過maddison打攻中
普巴肯唔肯打防中先

大家知唔知道我地對上買嘅真曼係邊個?

打41212

靴利拿

首先要有信得過既純防中馬迪定Fred?

佢緊係唔算
我指曼迷

準備簽嘅James放邊

------------馬---福------------
------------麥迪臣-------------
-------普巴---拉比奧特-------
-----------尼迪迪--------------
--梳--白連--迪列特--比沙卡--
-----------清新------------
對閘唔夠攻力應該打唔到

山神，由細支持曼聯大

陪文西睇袋

食得屎

賣左廢lin未?

我想睇下蘇b會點train 馬迪體能
馬迪唔差.但起摩連奴陣中佢太hea踢hea守

如果馬迪有足夠體能.都係433最好

提早走左羊右華條路，打閘

睇返以前曼班球員點配合雲佩斯
仆你個街.已經個個成個大帝咁
等波踢

佢唔算

夢想踢曼 =/= 曼迷佢唔算

夢想踢曼 =/= 曼迷

馬迪係自己後場妹波既畫面大家真係冇印象咩？

其實唔洗比位置限死
我地好多球員打到2位置
只要分工清晰就得
不過曼聯啲人冇乜球商，做唔到

睇返以前曼班球員點配合雲佩斯
仆你個街.依家個個大帝咁
等波踢
[url][
俾著依家果班曼聯球員.雲佩斯日日差唔多都要屌柒隊友

但maddison真係勁咩

今季有留意開 除咗1 2場麻麻地之外 佢都真係算係李城嘅key player 比啲波幾通透 都射入唔少罰球 加上依家先22歲 如果60m 個人認為簽得過嘅

整體唔差，不過獨食程度同福咁上下
估唔到呢到班屌開福係球王嘅大帝都會J佢黎自打嘴巴

開估
Liam Miller

Arsenal, Manchester United and Tottenham are all interested in £13.2m-rated Stuttgart and Turkey defender Ozan Kabak, 19. (Express)

唔明點解仲有人覺得普巴唔聽話
嗰陣法國要佢踢deep lying一樣稱職有餘

而家傳 盧卡古 換 高拉貝利

咩人嚟

Mata?

Google完都唔知邊個黎

你班友j到傻左，睇j片迪比都識交波啦

應該係拿玻里中堅大陸中譯？

186矮仔學人打中堅,我都高過佢

你高得黎手腳唔協調有閪用咩

乜水黎

又唔好咁講.簡拿華路得1米75

秒

簽麥迪臣係咪真係會打41212

是撚但 是撚但
麥迪臣
普巴 拉比奧特（簽到的話）
馬迪/麥湯
是撚但x4
清新

Mata超過5年

高列拜利

你腳下功夫咁9屎.個腦又智障.其實適合返去返工多過踢波
基本功咁撚差就咪鬼踢波啦屌

閘廢，打唔到
隨非買到awb

左梳右羊

你個腦生係屎忽都出黎學人評波啦

Come on James

遲早賣走你

迪比啲J 片勁佢好撚柒多tim 啦， 仲要又罰球又下下大位世界波。最後黎到未又係自我 膨脹鳩出skill move 成條on 9 仔咁日日話被人犯規

咁樣值wo
好過國米用伊卡迪
同佢對換曼聯準備降班

So9 重用英人 點會賣

LKK只可以S咩尻
如果唔係自己用算

迪比係射波準
呢件係跑位叻.而且下下自殺式屈速
d英冠仔不停掃跌佢

Napoli interested in Lukaku. We want Koulibaly.

Sorry 大佬

白人冇咁易上腦

佢同鍾斯遲早一定要走一個

我係board就開佢180m
大家搞串個party算佢都無心賣人比我地

我唔望佢係下一個巴利
剩係做到利狗個文尼咁已經好撚有用
不停跑.

呢個真係good deal黎
唔貴得黎仲要肯跑

迪比都唔差.但係雲92鍾意實驗
迪比明明係輔鋒都比佢搞到唔識踢
睇下迪馬利亞.

我只係驚佢太易傷
所以佢呢種類型識得交波好重要
如果好似巴利咁.下下咁爆佢年輕時會傷到仆街
傑斯都係一樣

Diu 官方app更新有殘體中文

係，遲早，十年後先走都係遲早，遲早做埋名宿添

買到好中堅就係佢地死期

其實史波同鍾斯都已經名宿黎
差唔多都10年

人地唔要lkk重有其他選擇 我地就急住要個後防大佬 邊個莊閒都未分得清

尚搶型中堅一黎少二黎難買

咁你有排等

我有唸過如果山神走唔到
佢打唔打到輔鋒或者攻中
lkk一定要放.垃圾

歐聯都未攞過 又唔係咩icon 學人做名宿

Cls咩 j 到咁

Thank you and goodbye James

COME ON JAMES

次級聯賽推橫交波，俾人鏟跌，都入球王片

一路J一路喊 估唔到宜家連英冠仔都要J 到咁
不過多件速度型都好既

依家先知我連入左波

起望佢練下個身型先，同要保護下自己
咁踢法係英超比人踢到飛起

後防大佬又唔係得佢一個
開到130m叫拿玻里算啦

你睇下呢對係咪英冠仔
曼城個walker追唔到佢

根本就係要衝要攝先有機會
成班等波到
比乜世界級中場你都無撚用啦

諗返起呢兩季有場打反擊
四個人走埋去同一個位
有人cut埋gif圖
笑到噴水

普巴一拎波 望一望即刻放直線
James 一見到佢拎波就即刻鳩跑走位

根本就應該咁踢
d人屌佢爆既係英冠仔有咩咁好j
屌佢.佢打曼城都係咁踢
仲要史雲斯無普巴呢種比波球員
佢呢種踢法其實唔能夠長久
如果佢能夠長久到.真係會好勁
至少傑斯.巴利都唔得

之後左路就有個hea踢咁既馬仔
見到右邊個james係唔係都爆上去
佢心唸.我幾下就過到佢地.

叫班大帝睇下乜野先係反擊啦

垃圾都抵啦15m
好過75m買左部直升機

睇完球王片,呢個JAMES一季傷幾多次?下下俾人咁鏟遲早斷

咪係.15m唔得咪當跌左
至少有個顛佬成場不停係咁跑
已經好重要

呢個係比較擔心
當年傑斯仔就係咁踢.踢到27歲已經話想收山
巴利更加唔好講.傷足幾年轉踢法

Work rate好似幾高

如果佢去到有傑斯後期果種行住都過到人既能力,咁又唔怕

咁傑斯果種係天份
好難有

出左場，踢得閪先屌啦
Big name 又話不了為錢踢，大帝
英冠仔又話有乜好J,拳王阿里英甲添
文尼，簡迪咪又係低組別聯賽出身
諗下自己隊閪波咩環境先得架，人地超超唔只得曼聯一隊揀架

過嚟卡靈頓操到變lkk咁大隻

27就想收山最後踢左咁耐

福仔準備屌打未來隊友de ligt

Sancho 跟錯大佬

誇咗 搏view都唔洗咁呀

C朗變左連加特，入唔入到禁區都未知

廢連 星仔個下都未必做到啦

講得好撚中

Like咗啫
無乜野
唔洗J

福頭正選

荷蘭都仲係用緊賴恩巴布

荷蘭無人到咁

有Promes唔用

迪屁都有

英撚中場
明防反

sancho deligit rice welcome

阿盲型到

今晚荷蘭

始終如一

lin 呢

差啲柒

鳩福又正前

佢打邊仲廢

佢究竟憑咩著10號

場波好似亂踢咁

好多傳曼聯踢呢場

曼聯都著10號la

有冇人睇我福

睇迪比睇盲

麥佳阿要85m

麥佳亞80m?

我曼不如考慮下bergwijn

dumfries better

睇de ligt 同sancho

Walker想比福就錯哂啦

英格蘭10號係丁力呀

Both la

佢係隊長真係笑左

英感覺有啲歐聯隊熱刺咁

Depay

佢今年係幾勁 但做隊長

點解出delph barkley都唔出軒狗

呢有無人撐荷蘭

呢下好撚差

差啲玩完

食緊花生

荷蘭前鋒笑話黎架
2打1都搞到咁

蘇蛇仲話要重用英撚

撐我福

應該打完決賽 你見都盡收熱利班撚樣

左腳照射啦

無shaw

荷蘭照出雲迪克同韋拿杜姆

英撚會受制裁

自己上次退隊 無計

終於有鏡頭比盲

英格蘭有冇練過直線
下下一嘢傳出底線

英撚呢場打法都幾保守
不過兩隊都好撚亂

英撚零默契

等你一陣頂爆佢

sancho 幾成熟

七成到

盲一下就控到逼福個龍門球

福頭掂過波未

掂過，不過都係回傳多

買到rice未

應該要比牌

Vvd咁都跌

go mu la diu

英撚零攻勢

dumfries30m真係買得過

好過水晶宮個件

就咁睇chilwell表現唔差喎

英撚比人markup30m是常識吧

麥雞亞80m

麥佳亞30m都比多

福

福頭柒到

好柒

迪列治爆鳩福狗

買呢條友 我寧願用屎波

福仔真係見頂

人地撚鳩你個10號，仲會想黎？

delete屌打福

福廢到

條友除撚咗件10號佢啦屌

福仔係咪已經見頂

福甩完仲要俾人撚到仆街

唔係咁講，30m左右係ok

希望de ligt黎曼日日撚佢

依家80 希望曼城買到佢

Walker啲比波

福撚翻佢轉頭

12碼

福屌打de ligt

福撚番佢轉頭

迪列特

福頭有運到

會唔會又係psg咁，成場得呢下好波

福仔神秘力量

de ligt 幾錢話？

福咁快撚返de ligt轉頭

福射 仆街了

40m黎曼算啦

de ligt 真係唔好咁串喇

褔射

19歲以為自己係神咁

0.012

迪列治打八折求售

福勁到10號了

可能係

if you can't beat them, join them

又射得幾冷靜

福仔無咩助跑
好驚佢唔入

福 > 迪

屌福
迪列特實唔黎曼

迪列怕阿福

條荷蘭仔推甩腳
世一中堅喎

施利臣守12碼廢廢地
唔知佢同ddg邊個廢啲？

荷蘭有兩個世一中堅

咁廢 唔怪得去我曼

係 垃圾都係去曼算啦

個龍都幾廢
早咗好多就撲咗去右邊

世一同下世一?

敢帥是無辜的

一定ddg 每次見到未射已經知入左

佢上次救到係幾時

荷蘭俾個波等英格蘭派膠仲好啦

福仔真係睇住佢撲嘅反方向嚟射0壓力

我淨係記得vps嗰球

點解boo爆隻猁狗

敢帥時期救拜恩斯波

Pickford咁都甩手
兩邊龍鬥廢

Sancho

想要sancho

褔

迪列治見底

唔好傷

sancho > de ligt

Sahco撚狗咁撚迪莊

杜菲斯

De ligt俾sancho通渠

迪力

福頭愈屌愈有野

All go mu la

打包曬兩個過嚟啦

De ligt黎

福一腳抽落人地到

de ligt 又比人通渠又包offside

Sancho加福有諗頭

買sancho dumfries啦

你咁廢 30-40m黎曼算啦

遠睇好似 都係金毛

de ligt俾人撚到喊

杜蕾斯

de ligt喎

嚟晒我獌算啦

起腳起到一半收唔切腳啦

阿積士心唸 你踢成咁我點吊高黎賣

呢兩晚根本就是驗貨時間
木仔望真d唔好再做大水魚

Rubbish all go mu la diu

1001記得開po

辛祖

又降價了

我誤中嘅話狗餅你開

無咁易掛

丁力啲身位高左幾班

我了

助攻